城大足球隊既入一入黎🙏🙏

小弟想問下uteam其實係咪冇入過咩隊就一定入唔到？
小弟可唔可以跟下操 大學想有班踢波既fd

唔受新仔 sor

走啦

點解唔踢恆大

喂屌
Ching